放大金64GB +5000 256GB + 6000

同放4部大金256 +8000

-600 收

-200放

=.=

☺️

+10000收

笑撚死 啲貨多到
好彩即刻停左手無買

今次係咪訂左退唔到？

IR 無得輸🤙🏻

原價收大金64一部